拍拖10年。快31歲還未知前路

我有一個拍了10年拖既男朋友。
一路好沖境結婚生小朋友。
可惜,這個情境同我好無緣甘。
我慢慢覺得好攰..對於這段關係。

唔知係我已心淡還是想告一段落..
事業無成到快33歲還未找到方向..低不成高不就。
辛苦又做不來..錢少又唔願做。
我甘多年以來從未間斷過做野,總算找到自己目標。
而他,..慢慢覺得他依舊在原地。

現在他又失業了...我真係好前路茫茫..好累。
我亦有自己想做的事。
好想他可以跟我同步..

我知他是想改變生活才辭去本身工作入地盤做。
可惜他頂不到...2星期就辭職..
他不斷搵一些人工高的地盤工種。
可惜無一份做得長。我明白佢的壓力。

由其我們上年搬了出來租樓。
但同樣我受既壓力應該點去宣洩?
不能跟朋友家人說,經濟方面我亦見底...
我越來越看不到未來..好攰。
而且他每樣跟我說的都好負面,我到底要點做。

佢有無saving ? 咁大個人（我估大過你？）應該明白每個決定都要諗後果。三十幾要轉行唔係易，做得咁既決定唔會乜後路都唔留掛？

10年都唔結婚
你係唔係揾錯男人

甘你老母

甘你老母

３０年個人都唔化

香討copy？